請各大黃店 6萬蚊 點都好 拎左先

《各位黃絲食肆，請拎誠哥嗰 $60,000》

—請自己手動轉，最好貼去黃絲食肆嘅 FB/IG—

1. 尋日李嘉誠宣布，每間員工50人以下嘅食肆，可以申請一筆$60,000「應急錢」。唔使還，無任何附帶條件，今年11月底就拎到（詳情

2. 李嘉誠經營嘅屈臣氏、港燈、百佳、３ＨＫ、ＨＩＴ、長實，以搵人笨實見稱。而家派錢畀你，淨係憑呢一點，你已經要去拎。

3. 即使係黃絲食肆（其實係大部份食肆），7月至9月生意都非常差。係喺10月開始「黃色經濟圈」、「大力懲罰你」出現後，開始有好轉嘅情況。若果你間黃絲食肆經營困難、再落去未等到人懲罰你，恐怕你已經頂唔住。而家誠哥無條件送錢畀你，錢唔多，但叫做頂到些少；即使你打算執笠，拎返$60,000都相對無咁傷。唔會有人怪你。

【＊＊＊＊＊以下最重要＊＊＊＊＊】

4. 即使你係排長龍嘅黃絲食肆，生意好好、唔稀罕呢$60,000，我都懇請你拎誠哥呢筆錢。唔係要貪心！拎咗之後希望你做以下嘅嘢，繼續支持呢場運動：

—捐錢去星火

—支持「支持好鄰舍北區教會」嘅「青少年幹事眾籌」（即係「守護孩子」主辦機構），佢哋會「眾籌以聘請受社會事件影響生計的年輕人為半職幹事（最少半年合約）」（

—去光時（

—資助各大網媒，包括立場、眾新聞、TMHK

—支持香港民意研究所（鍾庭耀做民意調查嘅機構）

—請幾個手足送外賣／待應（兼職、三兩個月都好啊，好多手足真係無收入）

【＊＊＊＊＊以上最重要＊＊＊＊＊】

老闆自己keep一部份、又想分畀員工，其實無問題，當然越少越好。就算你回饋返誠哥，去百佳買返啲水、可樂放喺門口，都叫一啲心意。

食肆老闆，如果你係堅黃絲，應該會明白呢 $60,000背後係有血有汗。你千祈唔好因為呢舊錢係人血饅頭、又係李嘉誠畀而唔去拎。拎！一定要拎！拎完用喺你覺得有意義嘅地方度！講多兩次：

拎！一定要拎！拎完用喺你覺得有意義嘅地方度！
拎！一定要拎！拎完用喺你覺得有意義嘅地方度！

誠哥預計有 3300間食肆會拎呢 $60,000（總數2億）。假設當中40%係黃絲食肆，每間拎60%出嚟（捐星火、去光時等），講緊已經 $47,000,000、即係四千七百萬，呢個唔係一個細數目，做到嘅嘢、幫到嘅人可以好多。

唔好諗咧，記住11月8日就即刻去申請，然後11月拎到錢

問誠哥拎錢網址：

支持

推呀

is

推

可能誠哥一早諗到呢步
又可以間接幫下手足
每間黃店捐一半3萬都已經唔錯

去

有錢一定要 推

支持，d錢唔應該比藍店攞

反而藍絲鬧完人，就俾啲骨氣唔好拎

great post

捐錢去星火

先拎錢 後捐錢
或者拎錢->投資->擴充->請手足

一定要拎
唔拎即係益藍絲

要還架，低息啲咁解

唔使還，無任何附帶條件，今年11月底就拎到

推！

撐

+x哥開倉，百年難得一見
唔駛考慮咁多
速袋

誠哥又派錢， 真係cls

屋企人做生意問咗
係要還

當你攞左錢返黎之後
每碟餸平10蚊都可以有6000碟益街坊丫
嫌麻煩咪直接益員工囉

咁咪唔係派錢

雖然應急錢似係貸款d 野， 但佢入邊寫捐款應該真係派wo

Lm

究竟係派錢定係要還？

就好似政苦派6千同派4千咁
幾唔滿意都應該攞左先
點用就慢慢諗

推
有道理

支持民主就係主流民意
多數大型企業有意向中國發展先會奶共 本地小店根本唔會奶
所以呢6萬 只要個個都肯申請 一定會係黃店攞得多

間接幫手足

喺佐敦地鐵站派發，頭一百名市民可以平分到我份身家！

Pish

係真係貸款
不過只要你符合條件就借到咁解
同埋低息

tui

誠哥真係愈黎愈癲

Push

誠爸爸

支持要拎, 自己唔要都可以捐比有需要人士

唔係人血饅頭
我地拎左先 慢慢再分
好過比對家拎 唔好送子彈

係咪真係要還

岩啊 用6萬請part time 手足都好

true

尋晚東屋台兩姊弟被捕
咁咪申請唔到錢

誠哥唔方便出面捐出黎支持抗爭
想借咁多位黃色老闆既手代勞咋
大家幫幫手

推！！！

push

講得好, 推到俾黃店見到

老闆一定要拎錢 唔用都捐咗去

Tui

冇理由唔拎嘅
藍絲屌人甲由王就米撚拎呀

G持

真係要還? X2

啱呀屌
話人係曱甴王又拎人啲錢
啲藍絲有啲骨氣唔好拎啦

杜絕藍絲餐廳拿誠哥的錢

even 10% of that get gear / weapons will do.

誠哥

啱

藍絲有骨氣啲唔好受人恩惠啊

嘩，無需要就捐出嚟。

PLEASE

push唔好俾啲藍店拎

肯定唔使還，咪膠

岩呀支持

推 拎左先

推一推

一定要拎

李嘉誠六萬蚊注資黃金經濟圈

誠哥想幫手足但又唔可以講得咁白，就靠你地老闆們

G持
另外記得用多啲誠哥

正確，唔關骨唔骨氣事，係要好好利用筆錢！

唔通誠哥直接入錢去星火咩，
有d 野大家自己用用腦袋啦

48小時就放返出黎啦

黃店一定要拎!
唔係班仆街藍屍，一定邊鬧誠哥曱X王，邊吹大雞去拎!
就好似龍門藍屍咁，一邊帶個女去食免費餐，一邊屌9手足!
藍屍就係咁賤!

誠哥有諗過,申請既鋪頭要經批核,如果佢淨唔批比藍店都有可能

記得拎 ! 唔好益對家 !

推多次

非法暴力拒捕，再非法禁固，姐係本身拘捕哩個行為已經係一個懲罰

支持！拎去捐比星火或者響燒時買嘢

破斧尋舟 佢用意原來係咁要申請呀

放心啦，知道有錢派咩立場既人老閪都會拎

講得啱，班撚樣藍絲唔會同你客氣架
拎完唔用，咪捐出嚟

幫自己人

推一野

推，拎嚟幫手足

50人以下小店老板好多黃
多謝誠哥

啱! 幫推!

Source?

其實基金會新聞稿從來都冇提過要還
要還就唔係捐2億啦
同埋借6萬蚊畀你有咩用啫

如果真係想確實嘅
「如對「應急錢」計劃有意見或查詢，歡迎電郵至 info@lksfsme.hk。」

要拎，唔使怕唔好意思，幫下自己或其他有用地方，咪淨係益藍

係囉
如果真係有問應該有source
基金會都冇電話打去嘅

都係叫你send email去問

一定要拎
誠哥間接課金

推～
一定要拎，拎咗代誠哥捐都好過唔拎

要拎

Up

拎錢呀屌
唔好益班自私藍絲

已send email 待覆

正如港共派果4千蚊我地都會「用得其所」
誠哥間接資助呢場運動，更加應該攞。

點問? Source?
721 831 101

P版空氣推

傻啦 咁有骨氣點做藍屍

推 小弟會拎

TUI

info@lksfsme.hk

對話內容唔方便貼
有店舖資料
你哋可以去問下

誠哥想損錢比星火？

支持點都好，攞左$60000先

簡單一推

唔申請只會益晒藍店，佢哋唔會同你講廉恥的。

可以遮資料再貼

點都要拎左先

做抗爭基金

老闆冇被捕 係佢老婆同細佬被捕

推
你唔拎就俾藍屍拎晒
一定要拎

推 拎完捐啲

推，申請完筆錢用來做咩都好，唔好比藍絲舖頭有機會申請！

唔申請到時就一堆藍店搶曬資源，所以根本要第一時間申請

真，分分鐘暗瓦底批黃店先

我覺得要係藍店門口
學譚仔個個咁貼藍文宣
支持警察 六萬蚊係收買唔到我
之類

呢個真

拎完攞去捐左佢又好，請多個人應付神獸長龍又好

真係要
仆街啲講句留比自己人9fing都咪撚比藍絲

藍屍爱国, 唔會攞曱甴王啲錢

拎！

Pusg

推，唔好益正苦

自膠總之就拎

成日屌連登行動post無曬，又成日屌垃圾post洗走曬行動post，有手足咁辛苦比曬方法你地但無人用，仲好意思賴連登比人吹風向？ 長話短說，用你一分鐘！ 抗爭日程表 睇完呢個之後再去telegram文宣group，印啲文宣痴連儂牆，post ig story，WhatsApp forward Telegram文宣group 各式各樣既文宣比你揀！ 分黃、藍店方法 再唔係你down個WhatsGap 又話整黃色經濟圈，唔好靜係識幫襯啲出名既，咁啲細鋪點算？唔好放棄任何一間黃店！ 分黃、藍醫生方法 始終醫生都係掌握曬你啲個人資料（名、地址、電話等等），緊係要搵番啲同路人啦！ 有更多方法既話，歡迎各位手足提供！ 好多你地睇落好細微野，其實都可以幫到呢場革命好多，只要大家都做多一步，我地就離成功愈尼愈接近。 光復香港，時代革命！ 五大訴求，缺一不可！ 呢幾句唔單止係呢場革命既口號 仲係我地香港人團結既力量 我地距離成功已經唔遠！

鬧誠哥個D老闆記得千祈唔好去攞
不過唔會啦

香港人 守望相助

認同，支持。點都拎左先，咪比彈對家

古代開倉派米咁

留名

支持幫推

幫推

18區黃藍食店Bot

11.2 維園見

11.24 留港投票

拎

This has to be tui

傻啦同佢地講骨氣

藍店都拎架

藍店絕對唔可以拎
拎左就等於向曱甴誠乞錢
為左錢向暴徒妥協背棄祖國
背棄14億人民既支持
所有藍店比啲骨氣
一毫子都唔可以拎

又呃捐款眾籌

推到黃店睇到

醒水呀 間接捐錢去星火 黃店一定要申請！！

政府4000蚊到你死撚左都未拎到

政府派錢你會唔會唔拎？

推，黃店加油

你放心 拎硬 藍絲講咩骨氣

最大黃絲派錢，唔係唔要呀？

大家可以提醒呢啲黃店 等佢放心去拎

推
拎黎支持前線呀！！
眾籌告黑警呀！！

推呢個

誠哥都係半個黃絲

pish

問左，唔駛還

點都攞左先

都估到誠哥點會出黎sell 借錢咁低招

同埋都話明係捐款，我都估唔會係借，不過上面有人講到咁實話要還，所以即管問下。

一定要拎呀.....
快d宣傳比身邊識黃店既朋友

仲要第一時間攞
唔知有冇限額

Agger

感謝fact check

原來有人fb咗